［求解］信就信，唔信就唔信

下一句係咩？

唔撚想再解釋

若 再 多 說 ， 就 是 出 於 那 惡 者 。
---馬太福音 5：37

太正路啦

樓主係on9

乜

唔信就咪柒問啦！

closer

我欣賞你既思路

撚

乜撚嘢叫微信

乜撚嘢叫愛立信

乜撚嘢叫周迅

乜撚嘢叫陳奕迅

乜撚嘢叫王浩信